將軍澳popcorn 咩事，好多人食花生

見到有人俾人㩒住係地下

gay

唔知係衰咩

圖呢

搶人電話比人捉住

我聽到有人講咩 揸一下就走左呀

走左，冇影

救樓主老母

你(男士)會唔會幫手
女人老奉唔撚洗幫手老奉食花生
所以唔好怪啲人話女人係雞
呢隻仲要特別臭